約十輛小巴慢駛遊行 促放寬防疫措施振經濟

約十輛小巴慢駛遊行 促放寬防疫措施振經濟
4分鐘前
【Now新聞台】有團體發起小巴慢駛遊行，促請政府放寬防疫措施。

復興經濟民生大聯盟約十架紅色小巴貼上標語，由旺角出發，沿彌敦道慢駛遊行，過海前往政府總部，抗議政府的防疫措施，令到各行各業經營困難，要求政府在目前疫情受控下，考慮於農曆年前放寬限聚令等防疫措施，恢復經濟活動。

用國安法拉晒佢哋

嘩好撚激進呀屌你老味，咁激既個政府一定會聽你講啦

整路障唔使坐半年？

睇車身banner

利用歹毒行動以圖阻礙或反對政府施政又告咩話？

支持政府依法防疫 希望小巴司機包容下
反正小巴司機九成都係藍絲

小巴佬令我仇恨政府

點解要搞亂香港，阻人返工？

威脅政府？拉啦

危險駕駛？

十架....有一百架同番工時間慢駛先講吧

收咗錢搞事

小巴 潮聯呀？ 而家你地挑釁緊政權

係咪想分裂國家呀？

黎生出動

阻礙交通 犯國安法
做乜唔炎症執法

十架wfc

復興經濟民生大聯盟?
禮義廉定689老懵懂果班廢老搞出嚟？

又搞亂經濟

違反國安法及限聚令